top up 算唔算大學？

算
唔算

and 原因

咁佢學歷黎講的確係大學
你可以用黎考政府工/讀上去MASTER 個啲

其實宜家大學生門檻咁低
基本上普遍都認同八大UGC=大學生
有啲人甚至覺得三大先係大學生

不過唔通速大都係大咩？

有証書
有大學認可
有政府認可
點解唔係大學
如果你話廢人都讀到top up
唔算係大學
咁讀到所謂既真大學既大學生又係咪個個都咁叻咁岀色呢

FG黎講出到黎味個個一尻樣白紙一張 ， 雖然起點人工個D,係咪都會差過出名個D小小既

講少咗 如果係專科另計 專科睇學歷出身會重好多
唔係就仕尻旦都得啦

資歷架構認可

學點做人>邊間大學/無讀大學

搭單問
咁大學張cert係咪全球承認?